有無人個夢想係成為海賊王?

我依加搵緊轟電果實

去緊新世界

推

去買枝ak47過索馬里啦

I am D too

我想成為世界第一劍豪

想搵all blue求組隊

想食

想成為海賊王既男人